香港仲多唔多人玩86?

上星期跑山遇到兩個鬼佬揸86
佢兩個算幾大隻下 上落車有些少困難
睇得出佢兩個真係勁鐘意部車

兩架車一模一樣嘅
Gay?

有架86上緊山

開始封山路

Xrx

隔離整車post啱啱講過 美國撚

樓主識嗰兩架dc2r車主？

新舊都多 新舊都

垃圾車一部

真
比套動畫搞到以為好勁咁
實情係我要尾碌死尾dam 的士都已經做到

67有一部

睇呀木就知架車廢啦

佢果架點同你屋企果架呀？

個傻仔比人呃

玩情懷你又講性能
講真養得起一部古董ae86
你慌死佢冇其他性能車？

玩呢種車都唔求快，裝條雞呔， 合法車速，用大少少既slip angle過灣。